又捉到條鹽蛇

佢唔係幾郁，驚佢死抆左粒蟲乾同滴左幾滴水係隔離比佢，希望佢唔好死啦

要喂小強先得

好噁心

幾qq

可愛

寵物台

斷左左手？

應該收埋左

放係個無蓋既盒，比佢休息一兩日，之後就生歐歐識爬返上牆

養下佢，會好似我嗰隻咁架

琴晚見佢爬去個盒下面唔郁，跟住我去訓教，第二朝起身佢已經死左了

ching你呢條叫咩

豹紋守宮

鱷魚嚟，好補